621立法會見

個記者會完全冇內容根本就喺度敷衍我哋

Sor9ly，你仲想我點

唔接受佢嘅道歉

要再出

點解唔即日?

仲有耐性?

推

又黎

On9喺度嘥時間

得把口sor9ly有撚用呢, 你唔想大家上街, 你做D實事俾大家睇啦, 回應下好唔好?

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

岩

又話投訴機制，速龍小隊冇編號點投訴？

乜撚嘢能量問題

BBC

冇興趣睇落去，621見